有沒勇士係Amazon 買過樂器？

邊間集運安全d

D款真係又多又平

買過鼓棍，算唔算樂器

係Yahoo bid買過
用buyee運

買過結他pedal

有木既要小心 有D木唔比入香港
因為係"受保護植物"喎
但係打去1823問點攞license 從來都無人聽

ebay買過結他

買過synth,pedal,mixer
冇集運，直運屋企